旺角，紅隧都無哂狗，咩戰法？

喂，小心狗呀，成幾個鐘都無
走啦

咁咪幫紅隧裝修下先囉

入去retweet like reply
Twitter吹大雞！！！

！！！McConnell支持法案，重點推

！！Rick 多謝 McConnell

！！Hawley 多謝 McConnell

！！同埋多謝 Rubio 啊

更加多嘅任務同link去 @TwitterHelpBot，admin團隊會繼續更新。

旺角無停過喎

好簡單，好多人都知

政府大玩民怨，分化

依家連教育局隻狗官都出埋來，玩抹黑，停課

由得你係學校搞唔出咩花樣
等你鬆懈冇資源就入黎拉人